陳浩天被正式起訴，聽日提堂。

集氣，一切平安

之前又話告暴動

正常既中立法官唔會告得入

如果告得入，應該係司法都中共來了

被告師

區院黎
入硬

襲警可能告得入，非法集結機會細少少

襲吔撚警,打黑社會犯法㗎，打過街老鼠犯法㗎？

同gphone一樣 專食死貓

人哋有名有姓梗係第一時間做鳩佢

梁金成搞第一次光復天水圍我見到某男性鴨脷洲口音都唔會同佢打招呼費事害撚死人

所以呼籲大家以後喺街上面見到啲有名有姓嘅當見佢唔到算

專業被捕

請問佢邊日襲擊過我都唔係好覺

告佢邊日
我印象中乜事都沒發生過之前已經拉左

你係咪用iphone xr 甘低清 ==

又想捉所謂大台嚟嚇人你不如捉美國駐港領士啦醒目仔

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選